支那高鐵飯盒發霉 乘客未為意吃掉一半上吐下瀉

武漢兩名市民周六（8日）乘搭高鐵途中，在餐車上購買飯盒，打開驚見食物嚴重發霉。其中一人吃了一半才發現變質，事後不適嘔吐腹瀉。車長表示，公司正調查原因。

內地傳媒報道，乘客祝先生及夏先生，由北京乘搭高鐵到武漢，車上買了兩個飯盒，不料發現飯盒發霉。夏先生沒為意下，整盒飯吃了一半，事後出現嘔吐腹瀉。祝先生隨即向工作人員投訴，車長就事件道歉並安排退還80元餐費，以及重新送上新套餐，但遭到拒絕。

祝先生指：「本來肚子很餓，但看到高鐵上竟然有這樣發霉的食物，以後再也不敢吃了。」他稱不需要賠償，但飯盒不僅賣給他一人，「這種情況肯定不是個別例子」，要求列車公司調查事件。

餐飲公司事後以電話短信向祝先生道歉，並安排負責人洽談後續事宜。飯盒由上海新成食品有限公司華洲路分公司生產，內地傳媒暫未能向其聯絡。

呢盒狗飯都要40蚊人仔，唔怪得落到香港要食100蚊盒飯

公安：飯盒由乘客自行帶上高鐵，為了騙賠償

即刻捉個乘客打靶喇
肚出黎姐係肚走黨既愛喇
顛覆國家政權罪 槍決喇

狗食都咁撚貴 真係此地人傻錢多

肚痛唔緊要，重有黨

號稱民以食為天，吹奏中菜天下無敵嘅支那
鐵路飯盒嘅質素卻係咁樣

100蚊就係貓飯
主子食既

好過食屎

其中一人吃了一半才發現變質

佢係盲定冇味覺

北佬餐餐重口味化工原料麻辣
冇味覺唔出奇

食開屎唔覺有問題

咩人咪食咩飯盒

張相唔係煎強的強白黎咩?
發mo ?

愛國包容呀

Blue cheese唔識食？

果D飯盒又少又貴又難食 食化學杯麵都冇咁嬲

廢老：中國好多好野食架

火車便當

以為芝士拉絲

漬飯來架
日本鬼子陷害天朝